[898 馬馬度沙高]利物浦 對 水晶宮 5

話時話btk踢利果期都唔算得上廢
明明冇咩機會出場都有好似8粒聯賽入波
係炒太多單刀/易食波先比利撚百屌

咁都唔入

古

明明咁高大, 係唔入禁區

其實今年都麻麻
沉左一排

拐完第一下要射啦

古痴撚線

仆搏12碼咪好

真係可惜

lulu

屌咁都唔入

咁都入唔到

Lulu

屌咩

跌好過啦古

古唔入

哎古仔

Kelly 用j 頂

top5廢

Kelly擺明送12碼比猁咖

射啦

呢場win唔到 你地其他人更衣室集體向古下跪啦

lucas

巴西謝拉特d射術真係

Unluckeee

會員 馬馬度沙高

標題no offense

Lucas中龍當入

攻中出身

射極唔中就奶野

BTK真係球球都頂到架wo......

如果係巴西謝拉特， 呢球應該抽網頂

kelly擺明報恩都唔要

lucas的波 根本完全無期望

不嬲都只係識橫傳同冇波防守

有聲

佢啲遠射真係垃圾到

成個畫面出哂黎

人地4個係你前場逼你3個 wtf?

佢初期係利D波真係球球頂到

古出曬力

今場唔知點解覺得廢中會一個人都唔換

佳尼

啲機會把握唔到

換邊個好

神鋒真係

奧子到底做過啲乜黎

佳識傳中

奧力子擋住左..擋完舉高伋手做乜撚野

力子

難得出球靚波

老虎差啲又收皮

個濕鳩後備 見到都忍唔住笑

失分味濃

木燒，古積

奧子唔擋都唔似入到啦

origi

睇到s7影子

神鋒真係後備料

力子成場都唔知做過咩

呢球出波

可以換邊個呀, woodburn換奧力?

換木燒不如唔換

費奴一唔打正中間
就廢左好多

仲想正選

呢場 費奴同奧歷治2件

預左

origi咁都頂唔到

死球落點咁靚都無用

下年打西維爾杯算啦

球球都好似頂到咁, 結果佢係尻跳, 有時龍門開出黎d波佢跳個位都完全唔岩

其實力子同佢對調可能好啲

頭球判斷同技術都好差

廢奴我屌你老母

lulu 費奴

廢奴

巴西謝拉特

屌你費奴

廢11

做乜尻, 一篤就係, 佢避

唉...

屌廢奴

廢

文尼係到實追到

廢奴避乜

點解佢可以掂唔到個波

呢球係文尼應該食左..費奴唔夠快

黎左球直線

我屌佢老婆

避乜尻

屌，錫身

唔夠快

跟

lu

淫底

屌 你 博盡啦

難得lulu killer pass

呢兩場死球好似好左啲

米利黃色域

繼續屌

係

明明到都可以避

訓埋去 唔入 傷埋出手指

懷念文尼

明仔嚇撚死人

廢奴扭入禁區

熱身啦 小朋友

岩呀

唔止錫身咁簡單

無人可以換

又唔見佢扭入人地禁區

痴撚咗線

俾古績 出下啦

當左自己係人地禁區

想問好耐,佳隻左腳係咪廢的

60分鐘

古仔救多次利

右腳都係

阻人開波

lucas枉為巴西人

買咗水晶宮+1 準備收錢

屌你lulu

法國利post竟然有迷沙同反沙

念強

原來Harry Wilson sub都冇

沙基利

can

咁都傳得失？

我屌你老母垃圾筒

屌你老母安利簡

今場冇了

1d 威脅都無

can唔撚吹奏得

U23 入28 球 廢中唔理佢。灰鳩

今次要打歐霸喇。。

好廢比波

燦係咪ON9架??

奧歷治真係唔知係度做乜9

Can 今場

唔想踢就走啦

屌你奧歷治沖下啦

水晶宮真係利既剋星

到底佢衰乜鳩又無紀律？

唔識走位，一般料

UP 完自己段片之後, 打咗幾多濟飛機

比蘇牙執入左

咩射波

前面得古有態
其他食左屎

啦子

小LA子

Origi都唔走位嘅 又冇決心
幾球直線畀佢 走都唔走下

lalala

Origi...

發覺今日幾個人塞直線比佢
佢都冇走位

奧力治做乜尻, 單對單完係唔知做乜

奧力子真係食撚左屎咁

拉蘭拿 玩細路好過 看下班友幾on9

下場會更好
因為有啦

不如試幼幼

屌你老母

origi推右走唔到

三大戰犯
懦夫，費奴，奧力子

今場可否ugly win

隊波冇咗la子爭好遠
La子幾時可以落場

話唔埋換木燒都好過佢

法人十一人，，，

如其睇奧子不如睇木燒

Can 呢

力子好沉

今場睇嚟又係儲閃卡。。。。

出木燒試下啦 力子打少個咁

佳掟柒肥佬個頭啦

人地推右走左,佢就推撚走左

到時又唔係咁講

same

數漏左

都冇人換

仲有mane

史獨又傷咩

收嗲啦big Sam

又要打正選又比唔到貨,力子想點

今場後備有邊個可以擺出黎

Ugly 就有
俾沙鳩咁慶祝

大sam

法甲十一人

讓3分黎啦

可能要搏下 山試下換奧力治/費奴 其中一件

力子呢幾場真係鳩到無倫

踢到冇晒信心 又冇決心
幾球直線畀佢 走都唔走下
唔好怪古 can畀唔到佢

奧歷治未夠班唔緊要
屌你連決心都無

sammy lee又係晶宮..

直頭係甲級戰犯

借3分黎使使下季比埋摩你啦

如果屎毒唔傷， 就有機會踢番多d

建議巴打轉問
史獨冇傷咩

隊波沉撚到

比D 火喇 你老母

得22歲啫

lucas換woodburn啦

佢打番邊啦
佢個一招係邊線cut 入

聽講行行下路拉親條J根

對面已經唔係泊大巴都攻唔入

力子: 都無人同我爭正選

一週一賽都可以無態食得屎啦

換走力子，用屌木燒
費奴正前喇

下半場成隊廢撚到

換人啦 力子咁

22歲就養生足球

屌摩熱身

要輸了

Brewster/Woodburn/摩

懷念ings

中出五十連發

呢個位輸fk

Molamola

仲有woodburn

係依d波喇

班利撚仲話zaha廢，撚到佳尼一棟都冇

卡巴爺

-6

見到攻勢咁唔入肉， 驚驚哋

換邊個都差唔多

又係呢啲門前混戰 垃圾到

差啲輸埋，又係嗰個模式

好彩炒高

差d又輸

劇本

做乜撚 係度燒味

人地見你無料到 已經唔洗死守

平安鐘

係咪咁難清呀

廢奴原地吊高個波
唔使輸都偷笑

molamola預見到點豬了

Mane

千奇咪出屌魔。。。

要打歐霸喇

嚇到瀬屎

古仔廢奴冇晒影

下下都亂鳩咁解圍

痴線，11射1中

解圍永遠解唔遠

成日話高普肯用後生
和緊波都唔敢試

換下好過唔換

下下解圍都向上解

白屌

費奴
奧歷治
can

老虎撚又自爆

11 Shots 1 on target 垃圾利
6 shots 2 on target 晶宮

走死晒位

贏3:0咪敢用囉

要不是米拿。。。。

我屌你老母老虎撚死撚左佢啦廢撚到

自己交失再自己標失, 睇黎買左好多

JM

米拿又幫老虎𢴇屎

Yes 1分都唔要了

老虎撚 我屌你老母

屌lovern

btk

見唔到希望

屌

bye9bye

好

屌輸埋

輸埋

屌你老母啊懦夫
標夠未啊

on撚9 lovern

垃圾

dllm

l6 連派兩次

L6

屌你老母老虎撚

又係老虎的錯

ON撚9

BTK

又係BTK

完

兩球都輸老虎撚

又係懦夫

Hey呀hey呀hey

Mola mola

又漏

輸埋

又係角球

陳仔無mark.....

路6

回家吧btk

1分都冇了

on9到 , 攻勢咁冇力已經feel到唔對路

今次同沙高玩咩

好野, 收工

話撚咗

Btk肉便器

我真係恭喜你呀

頭先BTK已經表示要入2球

哈哈哈

成季睇緊一樣既野不停發生

can唔mark

主場又輸精宮
兩球都輸L6

繼續睇波

老虎
唔撚用沙高丫俸

老虎返屋企食屎啦

垃圾真係垃圾

懦夫連爆
好撚野

屌唔剷草

車熱雙曼，前4已定

100k

屌你老母區域聯防

廢中個樣

屌L6

食屎啦can

唉,訓陣一陣睇皇馬

話說點解咁多隊守角球都係守zone既?

前4玩完

真係爆彈來

好撚野呀

換撚走origi啦
睇佢行行企企就炆

高波無人MARK賓迪基 ON9??

無前四了

輸lovern同can, 呢球冇得講

世界級弱智 垃圾利

屌你老母，火都黎

主動權送返比獌狗

幾時同lovren續約

主場都咁撚西

屌 又輸死球

發覺應該雪住btk都唔好賣佢出去
利記殺手

廢中自己打爛自己眼鏡了
跌眼鏡

閪波

精宮連續三次作客贏anfield

反勝到 抄wiki利一次

點撚解唔撚換人呀屌

唔撚睇人

if you can't beat them buy them

賓迪基

發撚完夢未,仲想前4

跟曬劇本

踢歐冠變歐霸無限回憶

屌你老母 真係好撚垃圾 作客又贏
你老母黎到主場你輸?

望波唔望人

yes

Lovren combo

呢隊波D死球防守一向都係笑話黎

打歐霸就唔使買人囉

一睇就失波 訓教算

懦夫

換人啦屌你老母

大sam個樣

我十次

傷就走啦老虎撚

can本來mark車btk
人走走兩步就甩左

origi 去到其他隊就好似BTK咁勁

呢球屌簡最大負任啦

連輸三次主場俾晶宮

陷家產can

跟一百

區域聯防on9既點就係呢到

走啦屌你

都唔知高普嬲乜鳩，望下個bench照下塊鏡啦懵丙

Christian Benteke has now scored 5 goals at Anfield in 3 games as an opposition player.

⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️

下季打歐霸啦

賓迪基都入到唔好意思

幫我一拳打撚死L6啦

屌你老母大猩猩

歐聯變歐霸

係度不斷橫傳就食撚屎啦

利今季未雙殺過下半版好似

大sam未係Anfield贏過

因為淨係盯人好易被人擋走啲人
應該要有啲zonal marking 有啲man marking

L6真係

垃圾筒成個角球都企定定係到

真係好撚廢

起身喇仆街戰犯

米奴西哂面

世界級後防

米

下季買返ok?
唔想再比敵機屠利

米神都擰頭

古仔要快d搵agency傾傾
唔係明年要係呢隊利就慘......

lovern又係on撚9
果球咁樣吊比milner
不過最大問題係中場中唔迎波

咁撚樣就快歐霸麵冇架啦屌

Benteke has scored the same number of goals at Anfield for and against Liverpool.

唔撚買人吖拿

老母 簡 齊齊企定定

快追和

Btk睇得出佢好想笑

簡係咪做現場觀眾？

明奴同殘,2條戰犯

水晶宮有料

佢忍住都算係咁

睇慢鏡..真係好撚好笑呀屌簡

原地跳幾下 望埋個波入左

又要踢垃圾歐霸 又買唔到人 之後下年歐霸又隊隊歐冠級數再極辛苦碌入決賽輸

簡次次哩啲角球都企喺到睇波架喇,第一次咩

點解會有呢球？

唔比人反殺已經好好 仲雙殺

炸彈雲

50m都買番過黎啦

aa

反cup啦利記
唔好比49000拎到前4呀
利申:鏝

作客車都贏喎

大sam換埋雙閘陣

呢個時間入taa？

廢中究竟有咩係改善到 訓練又成日傷 戰術打下游又唔覺有咩勁 無左文尼就變左55波

支持AA

屌睇落個球係廢奴有問題喎

想睇古積

換TAA做乜鳩

下季重入到決賽？垃圾利

換origi啦

沙高會唔會出??

但簡都係要屌

甲級戰販被換走

Trent-Alexander-Arnold coming on for #LFC - Dejan Lovren looks to be injured.

似乎賓迪基係最唔應該賣

屌簡打後？

换走懦夫底撚死

戰犯

而家個陣點

換Taa 做乜鳩

合約戰士Can

咩換法

呢場輸咗真係一星期唔入波台

得返10分鐘...

入到 但會輸咁解

lovern呢季都咪撚出啦

btk 竟然唔慶祝

安利簡直係一個笑話

反cup啦利記
我鏝對死獌狗唔會贏到架, 最多和
唔好益左獌狗啦

matip都睇唔過眼 帶波上前場

NOOOO

應該會帶埋帽

屌你老母得果十分鐘咪撚換啦不如
前面幾條仆街由60分鐘開始已經唔知踢緊乜撚

最大死証
賣完 又 唔撚買人

net spending

有鬼用咩, 都跌咗3 分

得返13個一隊球員 真心無可能前4到

can幾時死

俾廢奴打中掉走origi 打邊啦

無埋得返12人

前四夢醒

搓搓搓係咁搓波 搓你老母

廢中唔識用高中峰 無得唔賣

問klopp

屌你老母西安利簡

屌你老尾1:1比人禁住黎打，1:2先識打翻人

9打13

奧力治成場做過咩？

唔想見到佢， 卡拉雲又傷左

利記呢隊西波
無左一兩個主力就唔洗踢，十鳩幾年黎都係咁

唔賣起碼唔失2球加有多個人用

呢啲波贏唔到抵你7年打得1次歐聯

賣都唔好賣去英超

馬貼做中鋒算啦

Can快點收皮啦出個波都柒過人

成隊無人識長傳 垃圾利

一點啦大家 要睡了

Can子

買+1 位巴打贏幾多

投奔初夏，回歸歐霸

唔出都好過比佢去第二隊sm我地

can垃圾到

燒味算啦，橫店前面都唔走位

廢撚到 打歐霸啦

352緊？
Can Lulu Matip

奧力治成場波做乜尻

高狗同大腦80分鐘輸緊先黎傾

CAN仲想要高薪？要你老母

提早暑假算啦

到底高普當年點用利雲

似

屌摩
比d力

老母都隱形

咁水晶宮近況好唔錯的，阿記車仔都要輸

又係咁

3中堅有兩個中場

賣撚左佢咪拎高薪

去

主場輸比水晶宮同史雲斯
冇前四係抵撚死自己拎黎

笑蛋上陣

換入屌魔，換出米拿

屌摩

屌摩第一球就

m18

廢中嬲撚到

高普 : 最已陣,駛撚買人

輸緊波換兩個閘都唔換前鋒

嘩 唔撚係化 廢摩

提早放暑假

摩
米拿嬲到

人地打6後衛

Acestream突然死LINK
可以唔睇西波了

笑到我

屌你老母on撚9

好似講fuck off

明隊

佢地郁唔睇其他波鬼知咩
同埋好明顯輸自己 輸果兩球完全唔係前四球隊應有既防守

利雲係自動波的

屌摩又出黎搞笑？

有撚前鋒換咩

成場淨係得佢收貨

換屌摩有空龍都冇用啦

出下古蹟都好啦

反正預左踢歐霸 可以開始當完季練兵

傳比lulu啫下話

利雲係咩？唔識用中鋒

米拿點解要換走呢

有預感廢摩入波

等睇輸多球

沙高去左之後我場場水晶宮睇哂

最後4場俾d細路玩啦

大把球員心聲 我想轉到有歐聯打既球會

咁多年心理質素差到pk
Fsg繼續年輕化既後果
老虎撚都係要賣
一輸就柒到尾

古積

屌
睇到嬲

又係季尾比水精宮收皮 一樣既劇本

panic sub

有預感btk 戴帽

古積第三換

一分都冇俾獌狗過撚硬
好心你就一次過換啦

matip

用新仔

純粹入嚟屌下安利簡
歐霸見

屌你老母之前攻唔入唔換o力子/can
而家輸緊先黎想用速度追2粒

謝拉特r頭

古仔

其實是咪放棄左

米拿黑面 屌

換晒閘

我唔撚明做乜要分三次換人 DLLM

佳都換走埋

咁遲換有撚用咩

巨人

古積打中鋒

奧力治幾時死

屌簡

每個人補30秒

廢中俾人激到痴 q左線

有歐聯d球員都未必想黎啦 對波咁撚閪

origi連波都唔識避

唔記得有佢
出巨人古蹟都好過出屌摩

咁都反cup到我幫廢中含撚又點話

睇唔透 咩鳩陣嚟

Fsg死全家啦
自己搞到唔上唔落

又係神鋒

應該夠分打歐霸了吧？ 練下新仔新陣算鳩數啦

屌奧子呢場廢撚到

波皮都掂唔到就完場啦

換米拿做乜9，翼衛岩踢架

好撚無引 次次季尾都係咁

鳩換

對親水晶宮都係咁，重要關頭會俾水晶宮打斷，之後放得暑假

古都係走算啦 留係利浪費曬

幫對面踢多個中堅

屌屌屌

屌簡黃金機會唔入跟住後防派膠

廢中係咪痴左線
佢d換人真係睇唔透

風流波

執柒左佢啦隊西波

提早暑假 投奔歐霸

謝拉特最後一場主場都係輸比水晶宮

換佳尼出屌摩 米去右路都唔錯

9個係後人半場

點解次次都咁多傷兵
雖然19國家隊問題居多 但點解唔檢討下？

仲話同好多球員傾得好順利 big summer buy

企位亂晒

波都運唔撚到上去

唔panic buy

都輸緊，俾佢鳩黎啦

早五分鐘訓

下幾場出曬成隊u23再輸波都無咁嬲
隨時有幾分執

換高佬出黎又唔斬

屌你老母而家踢緊街場咁

和到我切丁

企撚死晒

隨時下季連古仔都留唔住

屌喇星啦子果d成撚日為國捐軀

雲迪克，基達，白蘭特，拿卡去唔去冇歐聯既隊？

球證仲要企埋人堆

分分鐘輸到無歐霸

文尼呀文尼

季中唔撚買人，慳埋慳埋無埋前四

罵球員都無意思
球會管理方針就係咁

下季再黎，繼續LOOP

利肯唔肯比錢呀

最好啦

同意

Btk無得hat trick了

No la

冬季又唔買人

咁廢不了

下季隊隊都收成 睇你利狗又要折墮多幾多年

Benteke gets a healthy round of applause from Anfield as he comes off. #LFC

屌牙朗好撚廢

唉真係

早就應該和緊打到成pat野嗰陣就換啦

走左都繼續屌
L6我屌你老母食屎狗累街坊冚家產

希望英國有球迷叫 Fsg out

有信心暑假古都走埋

On9

認真 你個人廢 領隊照用我冇計
仆街can 哥果d 真係睇撚到想死 大戰就上晒身 平時就hea 鳩
比熱叉燒仔都幫人解圍

以前睇住利柒足十幾年都照睇冇問題
依兩年係會睇到有無名火起

下季連古都留唔住

陳仔心聲：“我有權散步，你有權洗澡“

上年又係因為冬季唔買人所以最後鳩左

taa廢到

Grujic

屌入返球啦 之後靠鏝好過

攻勢都冇點撚樣追和

全部歐聯level

其實以前柒好多

巨人跑得好慢

主場3連敗比水晶宮

爭前四都唔買人

晒氣 管理出晒問題

賺錢財政健康緊要啊，識條撚咩我地

今季有前四我真係切柒啦

高普比人吹大咗啫，同哥帥幾似

老母比人罵

球迷早走算唔算假利

今場除左馬貼同米會我數唔到邊個踢緊波唔計米

都要有啲鬥心

求下你送返1分黎

隊波換左人重無攻勢

希望下場有Lallana會好d

好少上黎
屌個別球員都無撚用
Fsg死全家

好波啊和個時唔換人攻
輸緊先黎換人追

早d訓好過

獌狗個勢好到咁
利又柒到咁
大家疊埋心水下季捱夜睇歐霸啦

沙高幾開心

6分鐘

換走米拿衰左幾成

利狗真係

3分已送
留意返晶宮都仲要護級

條左路廢左咁

扯唔扯到鏝落黎

唉睇到季尾都仲係失緊啲一模一樣既波真係

呢句真

牌啦On9

下季應該復行雙領隊
一個帶打強隊 一個帶打後半版
而家對強對弱根本兩班波 痴線

殺傷戰術

獌分分鐘全勝

踢緊咩

因為呢2年叫有少少希望
但有希望之係就失望

至少踢得好與差 同成績係正比

摩仔

夠分護級唔

之前仲擔心得失球真係多慮了

之前喺成篤屎閪波郎拎到6分真係算係咁了

歐霸都好，fox sport 有得睇

沙高，賓迪基，兩大走寶

唉頭四凍過水

人地買沙鳩同btk，點都要比返幾分人啦

origi 返歸啦

羅賓漢

屌你老母屌摩未揮食飯呀?

Fsg買人好撚多都係預升值放
根撚本selling club

走啦

奧力治有乜撚野用呀？

奧歷治唔係諗住扭個幾個射下話

奧歷子死左去啦

origi 真係垃撚圾

仲搓

點解唔換走奧力子

認真 除左ings留之外 易傷既全部清唔該 你睇熱刺車仔咁成功好大原因都係個勝利11人唔易傷

origi d波成日好痴身

雪到咁你仲期望會有咩貨交

呢場波簡直係縮影

係咪一定要下場最市打比和波

摩 你算撚數啦唉

奧歷治 快撚啲變 盧卡古ok?

奧力子咁撚滋油 淨係識搓波搓撚到唔知去邊

得返13件一隊，點解無人留意呢點
高普咁樣情況都拎到6分算係咁

奧子今場踢乜撚野啊

谷到發火

仲以為佢踢咗90分鐘

奧力治妹下妹下粒波做乜尻

頭先個下中間都無人

lovern can moreno sakho下季走啦

我理撚得你唔傷時有幾勁 出唔到就無用

獌輸啦

Matip同老虎一齊踢未輸過
今場輸埋

易傷既清
史獨 ings 軒 古

難為古積落黎踢尻波

屌你老母啦
一早屌緊fsg

自己攞黎

陳仔跑到無力

咁點解冬季唔買人

賣鳩左佢啦都無火

摩呢下搶波

真

懦夫仲笑笑口咬手指

一年又一年 唉屌

有冇古仔米拿發火cap圖

點解得13個呀？

冬天仲話唔洗買人

依句真

唉 我想睇利記踢歐聯

本身都預左利會失分架啦
做咩姐 take it easy

摩算係咁啦

得係古仔都炆

狗隊仲要踢鏝阿熱

唉

冬季難買到心水球員吧

勁多人屌鳩換

領先唔識踢
乜撚野強隊啊？

出廢摩做乜撚野，做乜撚野呀答我呀

要鏝贏

我地利記唔會panic buy囉唔該

地獄賽程

睇重播啦

唔買人咪搞到依家無人換囉
又唔係唔知利物浦球員易傷

下場深夜西波對Watford

屌你老尾最撚扯火係隻奧歷治
又唔撚迫波
控住球波鬼咁咪麼，扭又閪傳又柒
成場無腳好波

之前勁多人吹奏 奧力治 咩唔比機會

留意返 阿全勝 同我地同分

Origi都踢哂成場啦

睇到真心燥，訓唔到
有冇 ching same

今季無前四我自爆退出連登以後唔睇利

好嬲

Fsg out

係, 以前踢得好與差大約有個譜, 而家估踢得好唔好仲難估過六合彩

加油

買唔到，無人肯黎，人工低，無成績，仲要做到隻狗咁

冇 因為次次一樣

本身都無計入波
古球罰球入左難得早早打開左架巴士都比人cup番轉頭

Mola

後悔唔早d訓， 留番d精神睇spain打比

難得有運贏左兩場作客⋯⋯你老味主場嘔返三方出黎

屌
唔知乜西隊黎

屌你老母高普屌你老母臭化西

甸X
恩XX

咩呀
話人地唔肯賣嘛
又話夏季平啲嘛

諗起暑假賺錢 冬季唔買人就嬲撚到出煙

水晶宮真係一隊西波來
當年3比3

擺個波係佢面前射都未必有

agger

頭都頂唔到

膠乜春，你睇今場，正選11個加摩仔同卡列斯係一隊球員，其他都幻幻

睇下精宮有幾多前利 KELLY 賓迪基 沙尻 SAMMY LEE

屌那星 唔係心水都要有second choice啦

自己西姐

修咸頓、西咸失硬分 一定冇前四了

成個下半場最有火係咪巨人古蹟？

走撚左啦恩哈路

無左Lalala太大影響

自已柒唔好賴人

好彩冇哂FEEL

dllm assignment 都唔做 走黎睇左場西波

唔買人到應該要識借啦下話

一定冇前4

L6要標啊嘛
唔標佢唔舒服架

前面望住個後備席真係冇眼睇

幾次作客利都贏....

on9,幾時利會識踢

我睇撚到著哂火

記撚住100k個腳解圍

下幾場比青訓啦屌

成場都冇咩好波

Btk 要出88 fif 了

除非獌輸

對親大SAM就

好野冇前4嚕

係我 好撚火

次次都係柒俾水晶宮真係好撚無癮

屌你老母史獨同沙高唔該同我躝

史獨係人最需要佢既時候傷hip 都唔踢

水晶宮真係西波 成日阻住哂

今季淨低果d波全部都唔會再睇

到時黎到香港大球場 又輸波就柒

高普又唔想買D三四線既

比賓迪基出火

唔輸波都唔換
仲要換兩隻閘

真係幾撚肯用後生仔

On9幾時利變左強隊

逆境波算係咁

踢到人果下勁驚個樣

抵啦沙高咁勁又唔用

我膠緊點解會唔夠人用呀，唔撚買人囉
矇撚明未

文尼

同埋英倫化又係on9
Fsg想駁升值
但係宜家英格蘭咁撚廢 成日搵痢狗踢 又傷過

真係好撚屎波
唔係第一二三四次輸標失

中間班人比波淨係識比兩邊 然後中間無人走位

軒巨

利狗真係好撚廢

完全唔明做乜鳩分開換人

軒又係次次季尾出唔到 唉

私怨撚

你LOVREN要自爆人地都阻止唔到既

無乜Feel,呢3場d入波唔係靠套路，全部靠天才波 真心見左底

儒夫同米拿

好撚廢

唔用腦踢波

沙高唔會失呢啲，廢中又要鬥氣死廢中

屌你老母set piece

真係好撚興
主場踢到咁

講真屌摩果D走位古仔再直線比 米拿係冇咁既效果 不過屌摩最後一腳柒到

你地望就望我鏝贏到獌
唔係真係益撚晒死獌狗

班球員嬲撚到

清理名單：
屌簡

屌摩

懦夫

More?

條撚樣次次控波我都怯一怯

抵撚死
攬住班英冠踢歐霸啦

出成隊青訓都可能執到幾分

又同沙高差程尋

冇左文尼果段期間瘋狂失分都應該要搵人黎頂啦
都唔撚化既

好過人渣果陣我覺得，起碼仲有反cup嘅感覺,人渣走果季真心一睇就知會輸

無啱人買慘慘豬囉

屌 臨尾都猜多次
又係btk 贏

拿度我撐你
咁撚中意踢國家隊 去第二隊踢
你
年年錫身到仆街 fit就踢國家隊整傷

睇屌簡上半場個chance真係嘔血

成個市場咁大 淨係得個一兩個人係睇啱
唔係咁撚廢下話

個球冇人插中出到都冇用

講真老鼠拉龜大半場
再俾人入球死球呢個劇本呢幾年真係睇到厭

係wo 屌 咁激氣做乜 反正唔係今場都之後會輸

入獌post 佢地瘋狂恥笑

點解要踢多人兩場 比假希望d利迷

米拿最火

貪佢地出波好

阿仙奴追到啦

屌高普 屌老細啦

岩岩踢完120分鐘

唔該唔好吹捧沙高啦 好撚嘔心
以前咪又係成鳩日自爆 腳姿又怪又要扭 扭撚到粒波都俾人搶埋果陣 唔見你吹捧

fucking Crystal palace

而家都係 甩唔到柒味

曾經對lovern有過希望
但睇黎同屌米一樣 唔比d真競爭就一啖砂糖一啖屎

踢出黎都唔覺有心爭四
origi打邊算， 讓番中間比費奴

見到origi個種廢更加嬲史獨

認真 以呢種鳩換模式 似係示威
廢中兩年都冇試過咁換法

歐霸利

洗乜入人地狗竇
呢度都瘋狂恥笑緊啦

Klavan個d唔係咩

輸波輸到夾硬話btk係利個陣打得唔差

TAA都話
睇過佢出波係有時幾好

摩

Horrible afternoon. And we've got no excuses. 16 goals from corners since Klopp appointed. Why?

唔係人地追到，係我地拎唔到分
踢撚到咁
簡直笑話

卡拉雲

要獌阿互劈和波，利又贏晒4場，就有機

can守角球果下真係超on9
睇見就嬲

對下遊領先比人反cup 真係利物浦專利
其他5隊一領先基本上3分已袋

又唔關高普事 人係得咁多 後備真係無個睇得上

收皮啦垃圾利 前你老尾四啦
咁撚樣bench學人爭前四咪撚笑死人啦
冇歐戰唔撚科水就年年冇歐戰啦美國佬我屌你老母呀

清埋老虎撚 呢個都係要走 打中堅咁撚情緒化

Yes 鏟鳩人

本身冬更就難買人
買文尼時都比人呢樣果樣
所以我係唔會怪佢
怪就怪冇油王大富豪入主

呢個真 邊奧歷治又多d機會拎波

14射1中

如果獌贏歐霸, 你地第5有無歐聯踢?

fail

有D球員要經歷過谷底先會反彈，沙夏，沙高，表表者

抵撚死
季初攬撚住件垃圾 model 又失幾分
沙高又唔用中堅垃圾又失幾分

一月唔撚買人 而家廖化當先鋒

無計架wo 鬼叫自己廢咩

梗係冇

今季先睇

入獌post實係啦
獌輸波呢度都恥笑啦
仲有心機顧人

因為費奴出腳唔中波仲on9
近柱呢D波100%清到

要追就好心快手啦
10分鐘 我比個阿朗你都要熱身啦 何況班後生

我屌你廢中，今年同我買個前鋒返來

can 一球miss chance 一球走漏人 就無左3分

條撚様果下擺明內鬼 見到條仆街就眼火爆

換一個人有補30秒時間，一次過換好似得一個30秒

條後防咁撚樣無責任？

之前講過屎毒岩價好賣係到比人屌
拿,屌你老味佢又傷啦
佢根本就係行行下路都可以傷果D黎
重唔撚賣,真係等佢係到傷到退休?xx

力子下場打返邊啦屌
打正前廢撚過屎

廢奴呢場 佢咁都清唔到

加埋佳尼得唔得

買人啦 5千萬鎊 入 雲迪克啦

記住買人講心唔講金呀柒頭
冇人用咪出後生仔囉

第五點踢

最醒係你啦，講咁少野就會知你心底果句

真係屌晒fsg全人老母
我想講呢個情況唔係第一次發生
13-14 果年又係衰呢樣 咁撚樣都唔吸取教訓
結論就係fsg只想做selling club

仲話前鋒4個夠哂數，屌你老母啦
Ings同史獨霸左2個文員位先啦，Origi又鳩下鳩下後備料
同獌爭下基沙文托下價都好呀

Klavan同卡仔咪就係教訓

點解?唔係一個聯賽可以有5隊踢歐聯咩

真係抵撚死
之前仲話唔會因為一二場波而走去曬錢買人

老老實實真係因為一二場波而走去曬錢買人其實 係ON9
但係我屌你老母啦 又唔係唔知自己班友豆腐 一個二個圍內練波都可以傷個幾二個月

係呀 你FULL TEAM 真係勁嫁 仆你個街成季有幾多場FULL TEAM 呀屌你老母

自己望撚下今場個BENCH 真撚得唔撚想講野

唔撚該你 入倒歐聯好入唔倒歐聯都好
一係就買人 唔係就諗諗計等班玻璃人咪撚柒咁易傷啦 你老尾

Harry wilson冇得踢又係咩玩法

冇歐聯話知你有兩億買人
有質素既肯黎先算啦

你搵唔搵到咁多人返黎先？

第一點搶輸， 第二點都要集中啦
走甩左仲要唔跟番

買完變左第二個懦夫

廢中根本無戰術破密集 好心唔識就搵個人幫啦 懶係Fd咁搵返多仔d朋友過黎

JC 由60分鐘已經講高普要諗換人

19.8歲

防守問題由人渣留到而家

痴撚線有draxler落搭仲要成個一月頹勢都唔dum錢買

人地柒 我地更柒
獲獲都係咁

歐霸冠軍先會有第5個位

Can條撚様重話加人工

Agger

Can一下解圍
一下唔追人
老虎標波x2

人地高薪過利所有人
fsg肯比先算啦

過幾周有場阿獌

係囉而家屌冇中堅用啫，咪撚吹奏返轉頭

咁你覺得黃馬/緊體贏歐聯 第五位有無得踢呀

老虎果20m 真係

米仔lovern 呢d 點會出現係一隊強隊既穩膽正選呀
黎左兩年都仲未郁到呢兩個位
到依家都仲叫爭緊前四已經幾神奇

繼續買唔到合適人選繼續借人走

Can眼神防守

成撚日慳住慳住，唔撚買人，真係屌你老母

所以美國佬都係收收皮啦

繼續玩幼幼

屌 人地要100k週薪都唔肯俾
fsg食撚屎啦

岩啦
唔好續 岩價就放算

季尾強隊上力爭歐賽榜尾上力護級
垃圾利仲係尻下尻下咁

遲吓比獌狗追過就柒

Fsg out Fsg out

清勁人留廢人 高普
賓迪基買返黎就係因為佢入得多利波，今場一巴一巴咁打落高普塊臉到

sorry真係唔識

今季淨低啲波都唔睇算

Shame

獌狗追唔過都仲有阿仙奴

過撚硬啦

呢個真，狙住獌嚟咬，托高佢d價

廢中同雲加一樣有呢個怪癖

似阿拎第四 獌拎歐霸

屌你老母啦高普

宜家冇歐聯踢唔方買到人
清埋d垃圾又有負net spend

咁戰術唔岩都無辦法

雲加成功好多 保到頭4

New post

[深夜西波］屈福特 對 利物浦

阿朗筆錢都未用哂 有咩好驚

屎毒同origi真係恨鐵不成鋼

其實個訓練同踢法都有影響到玻璃人

咁你有冇睇佢踢利既表演呀
一季差唔多十個單刀唔入
有幾勁呀

屌史獨就賣撚左佢啦 成季一半都出唔到
買個正正常常老野返黎做sub都得啦
玩fm都識咁做啦屌

睇左今場清算名單
自膠一打

呢隊西波
無論落場表現定轉會策略
年年劇本一樣 年年西

唔夠快添

利狗撚有本錢同人托價咩
傻西都知人地唔會嚟啦

唉 同季初兩班波

曼城輸埋足總盃專心爭前4
連阿仙奴都贏唔到唔知贏唔贏到曼聯呢

呢個真，佢係果種兩翼好波先有貨嘅人

1001

2014/2015 - Liverpool 1-3 Palace ❌

2015/2016 - Liverpool 1-2 Palace ❌

2016/2017 - Liverpool 1-2 Palace ❌